寄BNO 用邊個好？

DHL
FedEx

邊一個好？

諗住禮拜六放假去排隊

唔好理幾錢啦攪本野本身都成千
爭一百幾十冇咩分別
盡快寄出才是皇道
唔好等禮拜六了

可以唔駛排隊架
有得上門收

FedEx..五月尾先寄完，一星期唔洗就到左，$330內

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

要去FedEx門市寄.........新手唔太識

skynet

新手唔太識

FedEx

fedex 門市350$
上星期六send 星期三到uk

UPS 3至4日寄到，網上優惠200頭，最平

Fedex冇寄過唔清楚，聽講網上優惠都係200幾

DHL朝早寄第二日收到，下午寄2日後收到，但最貴，要將近400蚊，要更快既話甚至要到500幾

全部網上寄既價，門市寄收正價一定更貴

早幾日用咗fedex, 3號寄6號就到

齊曬文件了

用fedex

ups最平

我之前係用EMS
利申一年前

我郵局express
百幾蚊好平又快

DHL Fedex 近期都係三日左右到英國HMPO簽收
手寫運單寄出至要去門市排隊，
如果係網上開咗account，自己打印運單，可以約上門收，或去門市交低，先送件後付款。

星期五寄,明天到

而家係咪只可以續BNO，97前出世都冇得申請？

你去薪火相傳post問咪得

97前有申請過一世都有
冇申請過就一世都冇

你問下你父母

用A4 size公文袋？定佢上門收個時有袋比埋？

大家搵咩人幫手副簽

DHL

hotline

DHL 2400 3388
FEDEX 2730 3333
TNT EXPRESS 2331 2663
UPS 2735 3535

『薪火post』BNO 續期資訊(83) 先睇頂置 再睇DOC 之後再問問題

是撚但啦屌

FedEx
5/6 sent from HK
today 8/6 arrived UK
冇經大6, 直接lantau island HK airport出
大大隻HM PASSPORT OFFICE LIVERPOOL
可能FedEx都知經大6既封郵件會比國安分屍

想問下寄前有咩要注意或者準備？第一次寄呢d

利申已齊文件，諗住DHL

連走佬都要計嗰二三百蚊

唔係有checklist咩

遲下郵政都要維護國家安全

全部野放哂入一個公文袋就ok?

係呀

小心俾人寄左上大陸先

Fedex 星期一下午收件，星期三下午英國已簽收

我用DHL
貴但穩陣同快

DHL香港業務俾順豐收購咗

想問一次寄兩份申請，郵費係分開計，定可以合併計？合併寄會否平d？

睇薪火post啦
你D問題爬幾個POST 一定有人問過

郵政空郵

推Frdex,唔知點解個個用DHL

如果收件係咪落翻舖到收？

屋企無printer有無得照預約上門收件

有無巴打最近報失 有無收到佢email

順豐收購DDC而唔係DHL express
其次係DHL有個Hub係香港機場區域
Fedex個hub就係大陸
anyway, 邊個快就用邊個
因為咁而唔用就真係傻

用左郵政局 快靚正

Ups 200幾

我好耐之前續係用郵局寄
呢排好似個個都無咩考慮郵局
想問下係唔寄得定點樣？八卦問

因為支那廢炎,香港郵政得返平郵

冇空郵

肯定有舊BNO可以比錢

sf express

我注冊左個fedex ac但係佢收左我8蚊又冇比個account我做乜鳩

用mydhl+ 開ac 然後step by step咁做 姐係打收件人寄件人個啲 寄啲乜 最後揀時間 有3個period可以揀 1030-1300 / 1530-1715 / 2000-2200 搞掂就print waybill等人收件

MyDHL+平過你打電話約收件 但貴落櫃檯排 自己諗

利申做過d記

咁大鑊 郵局寄就平好多

之前續都有
特快我同我媽好似3 百幾
依家無咗？

Me too

係
肺炎問題

Period晏晝個嗰講錯左 應該係1530-1900
另外 如果想夜晚走 朝早11點3前一定要要落好單叫人係1030-1300收件

早幾年用HKPost掛號空郵
5日就到，仲要只係3-40蚊
但係而家少咗客機，貨機位爭崩頭，HKPost比唔到錢爭位

肺炎問題
上年都唔續
係要肺炎先續

+1

你用咩註冊你去入你個email會搵得返你個acc

上年係郵局寄speedpost
2－3日到英國

父母話我好細個係有本護照 但唔肯定係咪BNO

區議員

咁嗰邊做嘢好快手喎

Fedex 200 幾係第一次登記會員＋上門收件

用支那順豐？

咪水人啦

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

原來係咁... 唔怪得D人去晒DHL UPS
利申: 前年已續, 用香港郵政

當年寄空郵掛號
個fd寄dhl
點知我重快過佢

email
但收唔到email

你講完 聽日應該排到滿

Ching 我都係星期五fedex 寄出

Btw, 我用spaceship 簡fedex 平60

樓主你都係用順豐吧啦

好撚嬲啊，係咪戇鳩㗎fedex
晒鳩我8蚊

你去佢個網度話忘記id入email佢唔係會send email俾你咩
我都係咁retrieve返

我都係

要試張咭有冇效
之後會退返

佢話要9位數用戶識別碼
我入左我個login id又唔得
咁我可以點

唔係退唔退啊屌
我趕住要寄嘢啊

我冇遇到用戶識別碼
搵返login id 之後就入密碼

佢要我入咩9位數fedex帳戶
撚有咩，又唔係login id
乜柒email都冇收到

叫左你地快D整，舊年經郵政幾日就寄到利物浦，100蚊唔駛

試卡渣
好似payme咁 得sms
實際上冇收

收唔收8蚊雞唔係重點啊屌
我趕住而家填完聽日拎去門市比佢收件啊屌

佢唔會比email你
你自己開左乜id咪照入

你而家去撳下睇下有冇

你up乜柒
唔係login id啊
係login完佢仲要多個咩9位數fedex帳號
我係冇果個fedex帳號

唔記得就㩒忘記入翻email拎翻登入個id先啦

屌 帳戶管理果到咪有囉

我上星期日先報失完 前日就收到email

就係冇啊戇鳩咩你當我

想幫你都要咁撚臭串

我情況同你一樣 好頭痛

Fedex呢啲垃圾公司
狗也不屌
我聽日拎去DHL門市算鳩數

Fedex 戇撚鳩到喊出黎

個網狗用

嬲撚到，呢間嘢個IT垃圾到

fedex打手
我中左伏，上網搞完一輪用唔撚到嘅原來

咁都要問人...

唔係唔得既
申報唔好寫passport寫Stamp book可能都仲有10%機會本野唔會被送中

香港郵政 50蚊 坐船去
大概個零月 反正咁快送到去都冇用
人地都未開工加上勁多人續bno

我用UPS即刻開到個account

2016年HK Post
又平又快

手機個web又係戇鳩嘅，from address簡黎簡去都搵唔到香港
連CHINA都冇得比我揀
又撚狗

想當年用郵局掛號

我用DHL, 上年，每程都係約4至5日，英國都係用DHL寄番黎

fedex 登記新戶口，$207
ups 舖頭 $217
dhl $426

same

係咪有人話仲有Skynet同TNT

Same
講左咁多年都仲有咁多人而家先續

一家4口一齊寄fedex
Total $352

hkpost 啦，最穩陣

舊年反送中講左半年都唔肯續，抵俾貴D

張封面單點寫四個編號

直接先fedex門店寄

我都係星期五 fedex
佢預計聽日到

正想問
有三份申請
係寄三份.定一份？

郵局speed post,我之前100百蚊

如果係一直keep住續嘅人，啱啱好20年夠期要再續就真係好唔好彩

三份申請放入一個信封

照係個格入面寫哂

寄一份
入樣每一份分開夾好mark 清楚application number

3/6用FedEx寄左
幾時會收到帳單

FedEx 寄要寫 HMPO 個電話，有冇人知

我冇寫 照寄到

我網上寄，冇寫電話佢唔俾我下一步
唔通要出去排隊寄

但巴打你真係有資料 定係好多都話唔記得 但佢照比冧把你

我除咗出世紙資料之外 全部唔記得都有

我聽聞bno唔記得有無拎過都可以咁攪 報失 攞到個冧巴再攪

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

你肯定有舊BNO

fedex envelope 我上網見佢上限0.56kg
兩份app 一齊寄可能都超
佢係咪磅得好緊？計唔計埋佢個大信封㗎？

我門市寄無榜到，佢望一望就352蚊

ching搞到未?
我申請咗個account, 禁寄件係完全冇反應
login都唔多得, dklm咩網嚟

無撚錯 嗰網世界級on9

放棄啦 去UPS算
又冇俾乜account number人，
又error 又性，真係唔知咩人用到